其實醫生嘅主要工作並唔係醫病

有冇人估到？

假紙

好鍾意聞消毒藥水味
好鍾意醫生巴